手足 我可能要休息一年半載 你地接力

早前收到警方通知
就住上年踢保後案件，警方正式起訴，拎左上庭紙了
暫以襲警罪名，拒捕。不排除日後加控
案件詳情日期時間地點等一律不答
你問我有無擔心，話完全無既一定呃大家
問心無愧，不悔
暫時都有律師跟進，不必大家擔心
暫時未有需要金魔法，勉強生活到
應付法律費用等等
唔需要留言同我講俾魔法幫我
畢竟自己的問題自己解決，家長並不是一個櫃員機
唔想再見到任何人食人血饅頭
老實說律師星期一已經向警方拎控方證據
正在勞煩律師幫我翻查，的確幾不利
不太樂觀，有機會提堂後立即還押
入罪可能都不少，不排除認罪
咪撚再屌手足做咩認罪
可能要同大家唔見一年半載
所以你哋幫我接力啊
我希望出到嚟見到大家
唔再係我同你鬥黃
9月時候泛民主派既人做好協調
真正見到立會35+
議會嘅手足 我想大家記得
兄弟爬山 各有各做
坦白講而家依幾個禮拜我覺得係最難捱
我唔知我將來會面對點樣，講真我好撚驚
最難捱係消息俾咗屋企人知之後
每日換來嘅係冷言冷語，有得食好食
心好累
或者依個係一個機會比我休息一下
你地加油

「點解要認罪？」坦白講，呢句難聽過粗口。由被黑警捉入地獄般嘅臭格，無理嘅宵禁，到數以年計嘅庭審，明知法庭受港共陰霾籠罩仍只可任人宰割，被捕係一場旁人無法體會嘅惡夢。呢個決定係非常之困難，一個人要去到為咗一件冇錯嘅事去雙手奉上自己俾劊子手。有啲手足，係無法同我哋一齊「慶祝」五一黃金周。

respect手足

加油

手足頂住…我知道一兩句安慰都冇法令你好過
但要做既野我地會接力，你好好休息下
唔只屋企人冷言冷語，社會都要有d賤人話抵死係應得
甚至好似你講，有d同路人都唔明點解要認，唔係當事人實係講得輕鬆
但岩既事去做，對得起自己就好，你好叻啦
如果最後真係入左，認左都我地唔會怪你

pish

冇人想知多謝

手足保重

做人最緊要問心無愧

收到 係唔光彩㗎
但我自私對唔住

你付出夠多了 而家考慮咗自己先

多謝你

我想知。

咁你咪唔好入黎囉

手足，我會尊重你一切嘅決定
我地會繼續奮鬥落去
期望有日除罩相見

到時光復咗你地就唔會再有罪

小心保重

躝啦屌你老母

你死就真係冇人想知啦

煲底見。

照顧好自己先會幫到大家，你一d都唔自私啦

手足辛苦你 要好好照顧自己

一定會幫手接力
辛苦晒

手足冷靜
可能佢都係想保護我姐

經濟上暫時還好，勉強應付到費用同生活
講多次真係唔使講有冇嘢幫手
我真係攪唔掂我會出聲
比較擔心係休息期間屋企人嘅照顧等

手足尊重你既決定
你付出已經夠多

你唔係食緊人血饅頭
你係用自身前途做賭注為香港付出既手足
你有無野需要我地幫忙？
睇下我地有無辦法？

真係有需要會出聲
經濟上勉勉強強慳住使都捱到
今晚想同大家傾吓計心滿意足

尊重你嘅決定
我地所有人都冇資格去怪你
你已經付出咗太多
希望你一切安好 無論點我地都會等你

Respect

唔好理外面人講乜
認唔認罪係聽律師講，評估對你自己best interest係點做，令自己付出最少代價。
我知被補被告個感覺係好孤單既事，因為無手足係你身邊，要自己面對，希望你最後無事，或者好快就回復自由。

死人武漢肺炎
我想去多次迪士尼都唔撚得屌佢老母

我不是偉人，比我付出更多嘅大有人在

[member]係華人社會呢啲食子文化睇到案底好重，好佩服你哋，自己太多顧慮[member]

尊重你，感謝你🥺
你要撐住，我地係手足，有咩需要幫手隨時出聲。
我地仲要煲底見

我想低調 擺低Tg 有緣份就回你

認罪對你好就認

唔洗理果班「大局撚」

絕對專重，巴打要保重。真香港求永遠留咗一個位俾你

你已經付出好多 點都會支持你
我地會繼續堅持落去
多謝你

案底過咗都係條好漢姐
我預咗㗎啦，大家唔好令到我失望就冇問題

多謝手足

多謝你之後既交比我地

你冇欠任何人
辛苦晒 我哋會接力

我哋會繼續努力你休息下先

傾計少事啦
你而家呢一刻覺得最重要既係咩？

你想去迪士尼？

手足保重，煲低見

你拎啦
家長d錢都係想幫d真係有需要嘅人

喺呢啲情況你要做嘅係對自己最好嘅決定唔好理人點睇

[緊急] ZA 虛擬銀行騙局

你一定要保重啊手足，多謝你

有咩可以幫手就隨時講出嚟

對唔住 好好保重自己

加油，撐你

頂住 入到去好好照顧自己
交比我地

共勉之

手足辛苦晒
我哋會接力 等你平安歸來

手足，無論你認唔認罪，你都無做錯到

我地唯有怪自己無用，仲未爭取到五大訴求，釋放所有被捕手足，煲底相見

手足保重

休息為了要走更長的路
上唔到前線、咪去支持黃店、forward下啲文宣囉

加油！
煲底見！

光復香港 時代革命！

我地接力
你要好好保重
幾難受都要記得有好多人好感激你愛你支持你
有咩需要隨時出聲

想夠媽媽

咁你躝入黎愽屌?

我呢d去左旅行既 好對你唔住
對唔住手足
對唔住！

唔洗住，都唔知邊到拎

聽講入到去有得讀書....
希望手足捱到

咪撚再屌手足做咩認罪

各自努力

好想去！

獻上最大嘅敬意
保重
交畀我哋。

手足，sorry , 多謝你，加油！

加油呀 手足

感謝手足

唔緊要啦 你接力

保重！
我地一定會抗爭到底！

一定會再有機會
無事geh姐姐請你去美國果個

手足加油 一定會煲底見

辛苦手足
做對你自己最好嘅選擇啦
我哋一定會撐你

多謝你
一定要支持落去

手足撐住 加油！

希望最後無事 煲底見

係就好🤫🤫🤫

想救媽媽？
母親節有機會見到嗎？

推

好嬲啊今次有80分嬲 食返8間黃店先

Push

手足加油

陪媽媽
有機會陪
同堆好想唱k飲酒

我請你去
大丈夫一言九鼎
你幾時可以去都可以係連登搵我找數

你比好多香港人叻，你要好好保重，要頂住，唔好怪責自己，你冇做錯到，有咩事，要上嚟講，好多人陪住你

唱K 像酒都可以陪
我比埋你果份

要有信念 就算touchwood要坐 日日畫米奇老鼠比你 會等你同接力

巴打
好人一生平安 一定會冇事
香港人捐咁多錢都係想幫手足做少少嘢姐 唔準你唔拎呀

仲有錢去，但佢唔開
So9sad

加油 手足💪🏻💪🏻

總有機會

我要巴斯

一定冇做足功課啦

預約

頂 你話點就點

返平壤啦屌你老母

衷心感謝
我地會接力
休息一下

唔一定入嘅 最壞打算啫
相信手足最後會冇事

多謝你手足
你個份我地會行落去
有咩可以幫手既話記得出聲呀！！

電話

希望有一日煲底見
要撐住 我都好驚好驚
辛苦你了

加油但我咩都做唔到

收到好多留言都問有冇幫手
坦白講經濟上係勉強㗎但還應付到
有心
家長同埋手足都唔係櫃員機
自己問題盡量自己解決

辛苦晒手足
唔好對唔住 外國戰線加油

respect手足既任何決定

仲有一件事
所有人所有手足
都冇人對我唔住，告有告做
我淨係希望你哋可以接力
我要見到35+

你都加油，我受好啦
千祈唔好同我監倉相認
你加油

有咩要幫手同我地講

手足
自問毅力好好 好多野都有做
之後會再做多啲做埋你個份！
頂住

屌
睇呢個Post 都可以睇到眼濕濕
我係咪痴左線

接力呀

有綠飲酒
啱啱好趕得切酒吧開番

想去paris迪士尼多少少 haha

有咩可以做

辛苦同多謝你嘅付出，真心如果要幫手就出聲啦

我都會諗有咩短期一頭半個月可以做
我都想做曬去

保重，有需要隨時出聲
引用返早幾日壁屋手足嘅一句：We stand as one.

平安！

撐落去

唔撚喊啦wor 我會頂住

手足, 希望你一齊安好照顧好自己, 保持低調, 為自己做最好既打算.
我就唔信呢個世界無報應, 果d 做壞事既, 總有人要負責任

頂住啊

手足有需要真係出聲 d錢放到都無用 你係最需要錢既人呀

我想知喎屌你老母臭閪
中武漢肺炎死啦你

Respect
我一定會堅持
直至香港重光
你嘅努力唔會白費
祝平安

你當贖罪債或者點都好啦
有需要一定要出聲！
你記得同區議員同朋友講聲
若然你被還押 一定要搵朋友議員幫你訂私飯 生活用品
撐住呀手足！冇事帶你去迪士尼買巴斯

幫還押手足處理生活用品:

Respect
手足 你有需要真係要出聲
眾籌又好乜都好
唔好死頂
唔洗因為有人食人血饅頭而卻步
你為香港呢個家企出嚟 我哋就係一體嘅
錢銀事小 幫到我哋一定幫

另外想講多樣 我哋係冇資格怪手足認罪
你冇經歷過手足面對官司嘅壓力 家人唔理解嘅心酸
法治已死 脫罪無望 認罪減刑
有咩問題
你哋憑咩喺度說三道四

若果控方「證據」確鑿
面對住班紅底藍絲法官
佢哋恨不得判刑判多啲 鋤死你哋班暴徒
別無他法 惟有認罪減刑
將代價減到最低

手足加油，我地會盡力

我要爆FF7 岩岩入手

多謝你
都差唔多一年仲係唔知自己做既野有冇用
不過如果放棄 死咗 入獄既手足唔會原諒我哋
我唯一做到既野就係唔放棄

冇案底既手足 可以考差佬做25

加油 手足

唔洗自責
你冇對唔住我哋 並唔自私
你好叻 已經做左好多
跟住落嚟 我哋會接力

加油！辛苦晒！

呢方面會有朋友幫手籌備
所有事情會作最壞打算
有心留個Tg 當比我做樹窿 有緣會搵你

你地都唔需要覺得對我唔住
告有告做

一齊交俾律師決定

會唔會搵保護傘幫手去台灣

保重

無言感激，
你地係我呢一世都記得嘅英雄，
我好榮幸可以同你地生於同一個時代、
好榮幸可以被你地叫做手足。

保重，同埋......對唔住。

一個冇撚用嘅人 字

推上去

因為你哋，我哋都永遠唔會放棄
肺炎確實係令到場運動靜左，但絕對唔係完結，我相信好多人同我一樣等緊幾時再喺街頭集合
為咗你哋，絕對唔會放棄

大家真係唔需要再同我講對唔住
冇人欠我㗎
路係自己揀，仆街唔好喊
無悔

手足你地無做錯到

手足頂住

手足 加油 我一定唔會放棄

blocked

保重
對住你哋我更加有愧
加油

up

手足加油啊

保重 有需要記得搵援助

手足

辛苦你
我地會繼續走落去

襲警同拒捕應該唔會判好重掛

多謝你！

手足好好保重respect

雖然咁講，所有事情作最壞打算
我希望見到嘅係35+

手足送你一句Toy Story名句

好鍾意呢句quote 因為無論面對咩，胡迪同巴斯嘅友誼同冒險精神都唔變

手足，無論去到邊，面對咩環境，聽到咩冷嘲熱諷，Keep住顆鬥志，Keep住個初心，因為真手足永遠會企係你呢邊！

You are not alone!!

To infinity and beyond!!!

瘋狂清算

我相信冇人會明白呢一刻手足嘅心情
睇到呢d 心好 up
手足希望你撑得住！

你知唔知食沙律要好大覺悟先食到
唔係用移民就可以比較
分分鐘講緊一世都返唔到嚟呢片故土
移民都仲可以返到嚟

多謝你 加油 保重

多謝你手足一定要加油撐住

好hehe

Pin呢個！等大家都知，勇武手足都支持體制內抗爭！

@iamhkgers101

趁深夜冇人喊咗先
喊完個情緒真係紓發到

收到，我稱不上勇武更加配不上

記住你冇欠任何人，唔使理屌人認罪嗰班冷氣軍師，佢地班垃圾隨時夢都未發過連畀人告嘅機會都冇，一d同理心都冇嘅人唔需要當係同路人

Btw我都試過畀狗咬完返到屋企畀隻廢藍直接叫我快撚D去死唔好害埋佢明知個仔隨時要坐監都仲踩多兩腳嘅我已經直頭唔當呢d自撚私藍屍係人絕對明白你感受

加油手足

你既犧牲唔會白費嘅！
人血饅頭唔好白白浪費！
希望你唔好介意
雖然幫唔到你手，仲要食你人血饅頭
但不割蓆！支持你認罪既決定！

Gay quote

手足 我應誠你 不會忘記

手足，收到曬，多謝你

手足頂住
我地唔會放棄 齊上齊落

我若放棄，誰衛我城！

頂住呀手足

辛苦你了 保重

手足 加油
All the best

對唔住手足
我唔知仲可以講咩好
但我應承你
一定會做你想我地做嘅嘢
抱抱

你幾撚時死？

我最撚想做，睇多次曼聯贏波

點解個垃圾支那搞到連英超都無得睇

我都等緊下次再上庭
希望我地最後都大步覧過

我都好難想像之後要坐監
唯有宜家陪多啲身邊人
畢竟坐完出嚟可能都物是人非
手足 一齊加油

靜靜雞啦

最怕就係我哋只係避孕套

尊重 + 多謝你
你要撐住 我會出埋你份力
我地一定可以煲底見

Respect手足任何行動，有啲咩事 有我哋接力等你返嚟

我會繼續，你地加油

就咁呢兩條認左真係一年半載
對唔住手足
你辛苦了
再多既說話唔識講
我冇你咁勇敢
總之要做既野我地會做
唉巴打頂住呀

@fjlampard
隨傳隨到

其實我一開頭都有咁諗
覺得自己係condom
但諗起喺台灣同已經坐緊嘅手足
仲有聽日半年死忌嘅周手足
我地就算坐監
都唔算得係啲咩

不過我想講立會選舉可唔可以有本土投本土
我真係唔想再俾民主黨賣多一次

手足，尊重你決定
辛苦你了

有本土投本土
但係無可奈何之下我會含

撐住

唔連9西舊雲

我地會繼續努力 係前面行住等你 頂住

手足頂住我地頂上

見你真係出錢又出力
好愧疚
你肯定你經濟ok?

都係果句勉強生活到 慳住慳住
我又唔係有十萬八萬可以開頭

唉 我唔想被熱狗
但我真係覺得體制外抗爭先有用
自私啲諗 體制內抗爭究竟要幾耐先可以幫到我地正名

你老母俾狗屌呀撚樣

絕對明白的，手足
同加油呀心靈同身體都需要休息下
我雖然無被捕
但2019年嘅夢境令到我精神上出現問題
我明白絕對需要休息
向你致上我最高的敬意
真心的

我都知你意思，但只係可能多一個希望

都係果句
你開到聲既
我地點都幫

respectfully push

你我素未謀面 又或者我地曾經擦身而過
但我深信 我地一定會係煲底見一次面
手足 加油

希望你可以一直保持信念
捱過喺獄中嘅日子

曼德拉講過
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存；
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默；
如果自覺無力發光的，那就蜷伏於牆角。
我們可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。
獄中全部都係對家人 保持自己生活得安全最緊要
要好似天琦咁講 在苦難中煉成堅毅與盼望
等你幾年後歸隊

計埋佢嘅話要36+

最壞打算姐，可以樂觀d

We are sorry.

原來冇幾年 自膠
最好緊係唔使坐！！祝福你

我地會出埋你個份力

ㄧ定要鍊赢先對得住付出咗既手足

Over 21

由心而發一句，多謝

手足

但五大訴求，缺一不可絕不是口號，我地一定會全力爭取，誓不罷休

手足 我們會加油的

對唔住手足 多謝你
我哋會岀埋你份力加油
到時還你一個清白

辛苦啦手足 您抖抖先 等大家頂上

加油我地都會繼續努力

保重

你已經付出咗好多

以後要諗多啲自己

加油

push

大家唔好咁悲觀先
雖然入住機會唔細
其實有得打嘅，有2-3成機會
一切交俾律師處理

屋企人咩反應？

take care

西多過like

手足respect
冇咩幫到手 但願你平安

撐住呀手足

thank you

push.

支持手足
唔好擔心咁多
我地一定會接住力等你出黎

雖然我地唔敢許下咩承諾，但係我地一定會盡力

手足,我地無野做到,只想你知道,永遠支持
如果樓主逐個留言都睇,睇到呢度想話你唔好放棄
我地一齊走下去

無做錯認乜撚嘢罪

我係個個都睇 多謝大家
係你地教我撐落去當我知道我有機會要受嘅時候
曾經諗過做傻事
你哋冇欠我㗎
我同埋聽手足講
俾一個To do list自己
想係呢兩三個禮拜去做好一啲事
就算有乜嘢唔好彩
都可以比自己過得開心啲

手足 淨低既交比我地

祝你平安渡過呢一關
可以見證香港既成功轉變

點解唔好放棄
因為抗爭永遠無END GAME
巴打抖完重新出發
香港人仍然需要我地繼續堅持

尊重你嘅決定呀巴打

祝你安全同好運

禁錯手不推文

首先大家唔好咁悲哀
我雖然有機會要休息
但係我都仲可能無事
最後我想大家全力爭取35+
咪撚計舊雲 謝

我係個個都睇 多謝大家
係你地教我撐落去當我知道我有機會要受嘅時候
曾經諗過做傻事
你哋冇欠我㗎
我同埋聽手足講
俾一個To do list自己
想係呢兩三個禮拜去做好一啲事
就算有乜嘢唔好彩
都可以比自己過得開心啲

手足 我會努力

感激不盡
希望可以光復香港

手足😭唔好認罪 一陣其他人都學你認罪 白白便宜左d狗

你老母做雞俾狗屌

收到 萬一唔好彩嘅等我歸隊啊

區選完就似完左了。。。

等你，唔好灰心
有緣姐姐請你去迪士尼！

好啦 我哋做個約定
如果我冇事嘅我要大家請我食黃台
去多次迪士尼

上天保佑
衷心祝福手足大步檻過，一世平安🙏🏻

你俾個渠道我多謝你都好吖
請你食間黃店都好

有咩出聲

祝巴打冇事

頂住

有燈就有人

停止暴力回歸理性

你我地對你唔住

多謝手足
保重

手足 加油

一齊行落去

認唔認罪都好，監獄入面就得你1個人自己受刑，唔好被人左右，絕對支持樓主決定

無論如何支持你
謝謝你的挺身而出
香港人以為你傲

一世都係同路，太辛苦手足，唯有在心中！

手足保重...

就算唔需要金魔法都希望申請612基金，係我地嘅心意，好過買音響

本軍會同各位手足接力㗎啦
你放心啦
我哋會暫時幫你守住你個part嘅香港
你冇事要返返嚟一齊各自爬山呀
每個人都有佢最難捱嘅時候
但我哋知道
極黑之際就係黎明將會出現之時
2047前
應承你我哋會盡力
煲底見

撐手足

我想知

反而你諗咩我一概唔想知
BLOCKED

早知今日 何必當初
你係無後悔，但你會令身邊的人擔心
你有無諗過，天時暑熱，要屋企人去咁遠的地方探你
佢地有幾辛苦幾痛苦，你話我自私又好港豬又好
有d野要三思而行

屌你，係呢個時候仲插多兩刀
你可能有自己嘅經歷，但你要明白
身邊人唔會辛苦得過手足身心煎熬
人哋諗乜自己控制唔到，手足做好自己咪得囉

手足加油，辛苦你了
保重，生命是屬於你的！

Respect
手足加油，我哋煲底再見。
有需要記住出聲。

咪就係你呢d咁的人，係到不繼影響身邊同意志力低的人
永遠講到件事好偉大，好美好
大佬呀，有好多都係小朋友，好多野都未接觸過未enjoy過，就係為左你地呢d所謂的夢想，就搞到人地未來都無哂，好坦白講，就算比你地成功獨立到，你覺得有用咩，係白種人面前，黃種人永遠係比人低一級
外國人黎香港都係為左錢

尊重你任何既決定，祝律師順利幫你搞掂

手足感謝你嘅付出！我哋一地堅持落去！respect!

屌你老母

兄弟頂住，無論你決定 認唔認罪都好，我希望你知道 你冇做錯到，你所承受嘅一切，係為咗香港同香港人嘅未來而做。雖然你有可能暫時退出，但我同身邊嘅兄弟手捉會做埋你果份。
最後希望 用正義嘅力量祝福你，裁決勝利！

Respect

我哋接力
放心冇事

good luck 手足

手足係唔會食人血饅頭
係蚑共，淋病柒婆，一囚鳩官，賤賊，黑社會食緊人血饅頭

手足係唔會食人血饅頭
係蚑共，淋病柒婆，一眾鳩官，賤賊，黑社會食緊人血饅頭

同路人會明白
希望你可以好好照顧自己既身心
撐住！
你有我地！

手足、休息下先！有我地接力💪🏻
大家都唔會放棄、呢一年發生既事唔會單單因為疫症而沖淡同忘記！即使香港人成日都俾人話好善忘🙈🙈🙈一世都唔會忘記黑警點樣對手足！
光復香港、時代革命！唔係單單係一個口號！

明白
但有事幫忙 一定要出聲
連登一定會一呼百應

又捉到隻五毛

認唔認罪自己簡，兩個都係好選擇

大把人食人血饅頭賺到盆滿缽滿啦
得出黎衝果班先要坐監
唔好再逃避現實扮睇唔到

同意
而家好多人灌輸埋錯誤嘅價值觀俾後生一輩
鼓吹佢地做犯法嘢 以為冇後果

抵啦

手捉，加油，保重

Respect you and wish you Luck

btw to other 手足
我開連登account最主要嘅目的想講就係你堅持勇武冇問題
但你做之前真係諗清楚 （ 可以起底我之前開嗰啲咩post）
幾年後嘅光景同而家可能不一樣
發生咩事其實最後都係自己一個人去面對
千其唔好有僥倖嘅心態
（諗清諗楚都繼續呢個理念嘅話我真心佩服）
我最怕有好多後生仔係一時衝動

Pppp

辛苦了

我想知。
你可以換過隻ac

Push & respect

加油 頂住呀

手足何罪之有

手足 齊齊撐落去

嘢就唔多講 休息下先
等你

手足要平安

事實佢地又唔岩聽
之後又會比人話分化

😢自己做過咩

休息一下，我哋會好好鍛煉自己，希望你出到黎可以見番以前既香港

又blocked 一件 呢個post 都浪費幾個ac

手足 我真係好希望你會無事
因為我地每個人都好想一齊繼續行落去
但我應承你 萬一你真係被判左要坐
我地一定無論如何都唔會放棄
一息尚存 抗爭到底
手足 一定要平安

手足辛苦啦

多謝手足辛苦哂

加油呀手足
我地會撐到香港重光果日架

感激你祝順利平安無事 有咩要幫手即管開聲 傾計又好食飯又好金魔法咩都好 開聲就得 無限關心等緊你手足一齊加油

手足保重
對唔住

加油手足 我地等你！

我想知wo
又block一件賤種
不過都係你老豆老母都係賤種
先生到你呢d賤種

手足尊重你嘅所有決定！

屌你老母全家生性病窮一世無運行
做五毛咁陰質

個個都好似你咁 諗
可能你自己係
唔使行了
返歸訓

無論你做咩決定
最緊要係同自己負責就得
我地除左搶憂 只有支持

多謝你，手足好勇敢，讓我哋一齊行，一齊面對，交畀我哋接力，煲底見。

閘住再反彈

辛苦你啦

放心 我地會繼續努力

加油
等你

Respect 加油手足

佢呢d人最岩做港豬
或者做free rider就最岩
完全稱唔上係同路人

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

手足保重多謝你

真.. 講 點解要認罪 嚟句
真係冇用腦諗野

您加油手足
有需要要拎出嚟同人講

Blame the victim?
又唔講吓點解香港人要用呢種方式反抗？
政府無責任㗎？

加油啊！！

你老母比狗屌緊都冇人想知

兄弟，唔好理其他人講乜，
問清楚律師
點做對你最好
認罪可以快D返出來就認
有冇呀
其他呀
地方呀
住呀

冇所謂
因為你要知道
係支共政權害我地
加油，明唔明
害死我地兄弟姐妹
支共一定要亡國
我地先有希望
小心
好多Mon
po
萬事小心
一路好走好條路

手足要加油 辛苦你喇

好人一生平安

雖不相識，心懷感激。

唔好心灰，香港人絕對唔會遺忘你地為香港民族以身犯險的兄弟。
希望你對香港人有信心
二零一九年前嘅我只係諗點逃跑，移民。
呢加諗點樣做更多，抵抗中共入侵。
我相信我唔係唯一有咁改變嘅人，大家在獄中還是獄外，都努力緊。

係一個無法治嘅制度下認罪絕不可恥，唔不代表你有罪。
有咩需要出聲，大家一定會幫手！

團結，團結，團結，團結
攬炒，攬炒，攬炒，攬炒
光復香港之日，就係重建香港之時！

加油，巴打。多謝你。

你老母做狗俾狗屌

拉8千人都冇死一隻狗想獨立？搞500年都冇機會 對手係人類最無恥既支那

手足 講下有咩可以真係幫到你既生活

係依一刻

保重！
有乜需要開聲，相信見到都好樂意幫

也許你不想接受金錢援助，但也可以想想其他方面有冇咩需要？
例如你似乎有些前路茫茫之感，有冇咩人生/職業路向嘅問題想傾？

保重

你哋付出咗咁多

求下每一個人都記得身邊嘅手足

多謝手足
支持及尊重你嘅決定
但最好諗你自己先
你付出夠多喇
希望你冇事

自推

你問家長拎錢啦好心
你應得架, 係香港人欠左你

手足加油 一定會幫你走落去
祝你大步攬過

再反彈落你條雜種狗到

冇人想知你老母死左

Blocked

唔係自私
係對抗獨裁政權
我地只可以留住條命
長期戰
有排打
各國己經加入
幫香港人打支共
我地要buy time
佢地只會不擇手段
非常時期，be water

藍屍轉打溫情牌

我只可以話手足做既一切 犧牲嘅一切

後悔，慚愧，痛苦既係我哋依班僥倖走甩、冇事、仲可以過所謂正常生活既人

保重，你付出已經夠多，餘下嘅交俾其他人

成日屈鳩人

唔諗咁多就假既，好好調整返個心情，頂住！
你既付出唔會白費

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

報單case比被捕人士關注組知啦，等手足上庭時聲援你，為你做一件事

犯賤！畀人屌少一日 都屎忽痕呀！

Respect . Thank you

多謝

手足辛苦了，

是 撐你

希望巴打最後冇野

手足 對唔住 如有需要post上來

respect

手足 支持你
好好休息 我哋會接力
希望我哋喺煲底下相見
而唔係獄中相見

光復香港 時代革命

s

巴打身邊人唔支持你真係好慘
不過睇得出你好堅強
有我地接力，唔好擔心！

咪撚再分化

手足
我地會繼續行落去堅持住等你
唔好放棄
香港人一個都不能少
我地個個都係你屋企人！

手足加油😭

辛苦晒手足
萬事平安

手足。我地仲係到

休息一年半載咁少？

手足 take care

政府老馮要幫你嫁咩
唔好話係責任問題
好似你呀媽生得你出黎，你都未必會養到佢百年歸老啦

你已經做得太多
真正同路人仲點會怪你

respect and thanks

手足 多謝你
希望你出翻黎既時候
你既付出 無白費到

尊重手足決定

手足，撐你

冇唔光彩，4x100唔係一個人跑曬，我地一定一定一定接力落去。
手足加油 保持心既熱度，幾耐都好，煲底個party一定有你份！

手足，加油

其他人，真心想煲底見嘅就咪撚再內鬥，35+，黃圈，51，咁多目標，咁忙，仲鬥咩

頂住呀 辛苦哂

收嗲啦屌你老母

加油 手足
永遠支持你
好人一生平安，一定無事！

尊重你嘅決定
等你歸隊

幾時都唔會怪手足任何決定，respect

休息下

交俾我哋

721831101111

你老母生到你咁樣真係可憐

又一隻三毛

我呢個廢中欠左所有被捕被打的手足

撐你 手足
希望你無事

唔岩聽咪唔好聽

辛苦曬 希望有公義彰顯既一日

手足頂撚住

黑人係5毛一早封左

會有光復的一天

感謝你嘅付出
想喊
好人有好報

加油
撐落去

大把人想知

咁你咪柒入黎死返出去啦

睇完手足段文, 個心好悒...

手足加油 有咩唔掂再同我地講

加油 你會無事嘅
我哋等你 亦會繼續努力光復香港

其實係
我完全唔明點解要咁樣開post講
你即係同警甴講呢個就係你ac
歡迎搜證落多啲charge
成班見條友係5毛就係咪都屌左先

多謝你 咩決定都會支持你 我地都會繼續 有咩需要就出聲 點死都死比你

多謝手足！

手足加油
交比我地接力

辛苦手足 respect

對唔住

睇親都想喊，我地會做好架啦

Respect u anyway

等你

抱歉無咩可以做到...香港人一定會走落去

等你歸隊

撐住！

保重。唔知可以講咩

辛苦晒 手足

好快歸隊

手足一齊堅持落去

小心保重啊手足

加油支持你決定

堅持呀

我地都會繼續堅持落去

多謝手足
好人一世平安
會等你的

今次係監倉見
又損失一個勇武

我想認真問
你地會唔會好心灰意冷 覺得絕大部分人都唔肯付出

慘，加油

監就坐完

我覺得你對人血饅頭有好深既誤解

旁聽師感覺

好睇個官

加油！

多謝你 你好叻 好堅強 祝福你會平安無事 呢排就休息下 你要加油呀 love u我地會接落去架

p

講咩對唔住 係我哋冇用 未光復到香港
你今次已經超額完成 等你出嚟啊手足

Salute

明白你感受
被捕手足每個都好痛苦好難捱好無助
但我地一定要捱落去 一定會到煲底見
相信香港民族

尊重手足你既所有決定
加油呀
對唔住只可以講呢d野黎支持你...

推 手足頂住

手足辛苦了

多謝你 好好休息 萬事小心

手足請保重
你已經為香港付出夠多了，請你為自己自私一次

等睇樓主比人屌認罪

💪🏻💪🏻💪🏻

收皮啦 冇人想知呀 少少嘢就休息 喺度散播失敗主義 屌你老母

手足撐住

縮頭烏龜樓主

咁你入黎托柒?

頂住。orz

respect 加油

感激，小心，安好

尊重手足。保重。有野幫要出聲。

手足保重！我地一定唔會放棄！
你都要頂住

你已經比別人行前一步 面對紅底人治
呢一步可能有d人一世都唔敢面對
但呢一步全香港人都會面對，只係遲與早

支持你任何決定
對得住自己，就可以
香港人加油

團結
唔鬥黃

Sadd

嘩屌
好恐怖
頭幾個屌佢既人
負皮數都有1/3
咩事

出得嚟行

手足保重 加油
多謝你嘅付出

英雄

都係要聽律師 意見, 我覺得我地都係唔好再亂俾意見，樓主記住都係要聽埋律師嘅意見，先再做決定，所有同你案情有關嘅野都係以你嘅代表律師嘅意見 先至最為準確

似終每單case 嘅案情都唔同，我地唔知案情，又唔係律師，所有野都係只係好片面嘅估計

Btw 樓主嘅決定係點都好，我都唔會鬧，我亦希望大家都唔好鬧唔好再批評，樓主都受緊好大嘅壓力，我亦希望樓主可以順利過到呢1關，以後都可以平平安安，祝願好人平安

至於35＋，我答應你，我會盡力，做定功課，先再投票，我亦希望其他同路人可以幫忙

光復香港

手足加油同保重

你死全家就無人想知

Respect U
有d咩需要幫手出聲
好多香港人都會支持你

手足唔好諗成開口問人拎錢就係食人血始終你生活都要錢，真係唔掂就要講

手足撐住
總會有人幫你頂上 放心
搞店好自己先
慢慢再加入番唔遲

咁你就知連登有幾多 “分化/五毛/黑警” 係度啦

無咩資格去安慰同同情你, 所以只可以努力用方法帶住你既心意去光復香港, 希望手足最後無事

躝啦屌你老母臭閪

手足 多謝你呀

大家可以行多步
做旁聽師
買零食俾手足
寫信俾手足做筆友

Never forget
never forgive

多謝所有手足

手足我愛你
記住戴妖話佢日日做二百下掌上壓
等你出嚟
希望到時一切安好

認罪都無人會怪你，唔洗理其他人嘅冷言冷語，多謝巴打嘅付出，大家會接力行落去。

希望你冇事,我地一個都不能少

d負評好撚多藍屍五毛

總之每個人 有無做過 認唔認罪
記得問下自己律師
每個案件都唔同

多謝你手足

可以有賠償嘅姐

差在我地到時有冇幫佢地爭取

多謝手足。

冇人想知你唔想知呀傻鳩
躝啦

多謝手足
認唔認罪都係你自己嘅決定
唔使理其他人點諗 最緊要問心無愧
希望你冇事
加油呀

保重，珍重萬千

記得申請法援 加油

大家輸咗最後可能在監獄相見

手足有無考慮現影術
或者叫食沙律

盡力就好

旁聽師聲援師好重要

我想知啊dllm, 手足唔使理條5毛

認罪唔等於認錯
你有咩決定我哋都會支持你
多謝手足

唉 又浪費一個ac

手足我地會堅持落去
唔好放棄

雖然你話證據對你不利
但都希望你冇事！
我地永遠同一條船
陪住你過上court甚至更壞既日子

下世小心啲

放心

無論一年、五年、十年、或一世，

都會保持憤怒，繼續全方位抗爭

巴打保重

唔知手足你睇唔睇到依個留言

你並無負任何人
你嘅付出會記係各位既心中
我地會繼續堅持落去
辛苦你啦

多謝手足
要頂住

手足，我都唔知有咩可以幫到你，精神上支持你，加油，我地會努力

加油💪🏻

請保重

Sorry 手足，要抗爭勝利先洗脫到強加係你身上既污名

你既人生更精彩 唔係笑你
係認真

我愛你啊手足

代你行落去

撐住 手足

咪認啦，為公義怕乜，行得正 企得正，你認點對得住其他手足，你仲有好多泛民黃營議員幫你

歷史將判我們冇罪

白票撚死全家！你食屎啦！

你認得就害埋其他手足

保護好自己我地永遠同在

搬走啦，一陣又話你食佢住佢

手足加油!

你收皮啦 我不是學生小朋友啦
我頂住

手足 辛苦你啦 感激你既付出
我地會繼續代你走落去
歷史會還你清白

留低tg 隨緣搵你

攬炒

我想完成我既To DO list

辛苦晒啦手足

職業嘅嘢而家唔諗住完晒先
會想盡快完成只屬於自己既to do list

都係果句勉強過活，暫不需要

等你歸隊，街頭見

哦，咁你加油
坐完就生生性性

你收爹啦柒頭

關你撚事咩

屌你老母收皮啦 完

但係大家更加唔需要同我講對唔住因為覺得做得唔夠多

從來我都好自私呀
我只係捍衛我心目中嘅公義

你老母日日俾狗屌

加油尊重你嘅決定
願你自由之時係煲底見

Respect.

無人想知你想唔想啊屌你老母

等你。

唔好浪費呢段休息時間
睇多啲書
吸收多啲知識

依家慢慢發現知識真喺重要

頂住手足加油

有值tg 隨緣搵你

咁人地生唔生性又關你乜撚野事

暫時休息下la , 手足會代你繼續，加油，

口口聲聲覺得手足好慘

如果有機會有幾多個會肯同樓主調轉身份入去坐監

玩具話說，連登仔根本就唔敢企前，根本就係驚死驚被捕

如果係咁就唔好成日話乜嘢見到啲乜嘢好嬲好嬲， 除咗食黃店同企最後

手足
去到邊都要記得，be water
顧好自己先，有乜事乖乖地
君子報仇十年未晚

兄弟爬山 各有各做 35+

我又唔係同你講野
你話你係唔係多撚事

手足 頂住啊

咁你應該同我講嘢啊
屌你老母收皮走啦 完

如果我係個手足 你呢句仲難聽過粗口
Respect有撚用咩

頂住
我知我地講咩都無用
但我地會永遠係你旁邊同你一齊行

樓主 我係之前同你喺tg傾計嗰個女仔
我揾唔返你tg所以冇聯絡到你
想同你講聲加油 呢條路係唔易架
但希望你記住我地大家會等你
喺呢段時間你就好好休息下啦
加油呀

唔係暴動火魔之類應該一年半年都出得番黎
手足加油！

記得洗乾淨d個屁股
我走lu

手足 多謝你 尊重你既決定 保重

係？你擺低tg 比我搵番你

有幾多人未睇完已喊咗？

手足保重 希望你唔洗休息咁耐
我地煲底見

咁你就企開啲啦白痴仔

香港人欠你地太多，接力吧💪

大家Block完可以無視啲五毛佢地要成功引戰先有飯開

仲係到既，見你琴晚到而家啦喎

想同你講聲加油 you are not alone

p牌仔

巴打放心
做你覺得正確嘅選擇
我哋隨時standby支持你所有所有
我哋冇忘記爬山要各自努力
多謝巴打，你抖抖先
我哋會繼續行落去

見到cm
我醒起係邊個，搵番我

手足一生平安
多謝你

@Wooahhhhh

唉你收皮啦 坐果個又唔係你 扮撚曬野

嘩屌原來呢個世界真係有啲咁仆街嘅人

講緊你呀仆街

我地只係未贏 一日未放棄 一日都唔會輸 手足頂住

起身入嚟睇下有幾多人請你去迪士尼

話說有親戚係迪士尼員工，琴日同我講話就快會重開

講真㗎！如果需要金魔法記得講，你絕對唔係食人血饅頭！撐住啊，巴打！！等你。

手足 多謝你 你都要好好保重 等我地接力啦
無論點樣 我地都會支持你 一日手足 一世手足
約你煲底相見呀

頂緊

會 但我明白未到死人霖樓要人企前線真係難嘅

希望趕得切呢個月內

尊重並支持，希望大家能繼承意志

我對住你地更加唔知講咩好 只希望大家平安

thanks bro

721 831 101 1111 1112 1117 1118

手足加油 終有一日煲底見

時代革命

我哋一定唔會放棄

手足保重，多謝你。

期望有日煲底見 保重

唔會唔光彩 唔洗對唔住 尊重你一切決定

I know 坦白講我好自私 我淨係會諗自己而家
點樣先令到自己最平安最好過

首先大家唔好咁悲哀
我雖然有機會要休息
但係我都仲可能無事
最後我想大家全力爭取35+
咪撚計舊雲 謝

我係個個cm都睇 多謝大家
係你地教我撐落去當我知道我有機會要受嘅時候
曾經諗過做傻事
你哋冇欠我㗎
暫時我未有需要沙律同金魔法等
真係可以勉強過活
而家唔使係咁問我使唔使幫手錢銀上問題
有心嘅 擺低Tg隨緣搵你

另外我承認我好自私
認唔認罪依個問題，我淨係會諗自己點樣可以過得最好
你地未經歷過我哋而家依一個狀況，一啲資格都冇權屌我哋點解要認罪

我同埋聽手足講
俾一個To do list自己
想係呢兩三個禮拜去做好一啲事
就算有乜嘢唔好彩
都可以比自己過得開心啲

每次見到有手足出事都諗點解仲有人食m記美心
咁多手足付出咁多 黄色經濟圈消費咁小事都做唔到

更多睇到話無力無野做到
Twitter tvb戰線永遠得一千幾百人

幫幫手唔好令手足付出白廢
兄弟爬山各自努力 做得幾多得幾多

多謝手足付出
你都冇欠任何人，尊重你嘅決定
保重！

保重手足
自己揀最合適嘅處理方法,毋須理5毛閒言閒語

唔洗理人點睇

保重手足

手足 保重
謝謝你

多謝你 辛苦哂

知道 我只會諗自己

正常 我都係咁 手足
連自己都保護唔到
不過有得打就打啦
認罪可能要還押

依家咁樣真係精神折磨緊大家。。 所以認唔認罪根本唔到其他人講

我都想打

手足 支持你 亦尊重你既決定
我地會接力 一齊支持落去
多謝你 我地等你

我地唔會令你後悔

知道一直都有同路人嘅支持
最難捱係好似好多嘢其實係你一個人面對
我會撐住

係，坦白講要唔要幫手
錢銀上又唔想攤大手板問大家拎
寧願自己辛苦少少

希望個律師幫到你爭取到保釋

手足！！！！！！！！！We won't let you sacrifice in vain! Thank you for everything!

612

都會，完成程序後會搵佢哋索償

take care
唔好覺得自己自私
每個人都有自己嘅難處
走去對同路人苛刻根本on9

收皮啦藍絲狗起你底已經feel到陣臭狗味

其實認罪只係換來想更加早歸隊
希望大家體諒

認唔認罪 全憑手足個人自願
點都好 手足做左既野都已經好好
做 要好大勇氣
認 需要更加大既勇氣
只係企後面既我冇資格 亦冇任何理由去指責

手足加油 齊上齊落

手足放棄喇
依到無人放棄過

好多人支持你地
有心有力有錢
最怕係你地唔出聲想要咩
香港欠左你地 你地接受任何幫助都受得起

加油手足！
利申: 自簽擔保守行為緊 依家專注做文宣

你已經做咗對得住香港對得自己良心嘅事，手足被咬首先緊係要做好自己打算，好好好律師商量，保重，專心處理好自己嘅事先，接下來香港嘅事先交俾我哋其他手足。

＃光復香港
＃時代革命
＃五大訴求
＃缺一不可

去到哩個位同自己交代就得了
完全尊重你既決定

有我們
條路共同一起行

感謝手足付出

pushhhhhhhhhhhh

問心而言
經濟壓力唔會無，但係唔想接收手足援助
留俾有需要嘅人啦
手足唔係atm

暫時有律師處理啦 還好
我自己只會為自己去做嚟緊嘅決定

...

支持住啊手足！！！辛苦晒

明白，光復香港之日再相認

多謝你先係

辛苦你，謝謝你

保重 您已經付出太多

手足多謝你

手足撐住 我地會一齊贏

我會撐 你地接力

我地會全力行落去
你嘅付出唔會白費

認得你以前同你傾過計

辛苦喇

任何嘅決定都會支持
煲底見

多謝一位呢到手足今晚出左來陪我
食左一餐飯 好耐無打過邊爐
可能下次打一年後啦
最開心嘅有手足陪我
並且收到少少經濟嘅援助
衷心感激🙏

首先大家唔好咁悲哀
我雖然有機會要休息
但係我都仲可能無事
最後我想大家全力爭取35+
咪撚計舊雲 謝

我係個個cm都睇 多謝大家
係你地教我撐落去當我知道我有機會要受嘅時候
曾經諗過做傻事
你哋冇欠我㗎
暫時我未有需要沙律同金魔法等
真係可以勉強過活
而家唔使係咁問我使唔使幫手錢銀上問題
有心嘅 擺低Tg隨緣搵你

另外我承認我好自私
認唔認罪依個問題，我淨係會諗自己點樣可以過得最好
你地未經歷過我哋而家依一個狀況，一啲資格都冇權屌我哋點解要認罪

我同埋聽手足講
俾一個To do list自己
想係呢兩三個禮拜去做好一啲事
就算有乜嘢唔好彩
都可以比自己過得開心啲

多謝一位呢到手足今晚出左來陪我
食左一餐飯 好耐無打過邊爐
可能下次打一年後啦
最開心嘅有手足陪我
並且收到少少經濟嘅援助
衷心感激🙏

Support

respect手足
終有一日可以煲底相見！

認唔認罪 我相信所有明白事理的同路人都體諒手足任何決定
畢竟手足係因為付出及投入而被捕..

唔好再送頭

唔知可以講咩好，因為我連安慰你既資格都無，無謂搞到自己好似講風涼話咁

淨係想巴打知道呢度好多人會陪住你，之後有咩需要記得出聲，大家幫到一定幫

我地一定會走落去!!!!!!

手足撐住！

明白你 respect你 多謝你

We are together

Respect 手足 ，我地係出面捱住先，出番來搵黃店做野

Respect手足
加油 撐住

手足 加油頂住，原諒我呢d廢老咩都做唔到
只可以係到做鍵戰 對宜家的香港好心up 唉

Respect
多謝你嘅付出，煲底見

你都加油

多謝你表達晒我意思

冇人我需要原諒 只不過大家崗位上有唔同 各有各做

抱抱

Respect 手足

respect. 等你返

唔撚想知你就咪撚入黎啦 屌你老母

我地幫你行

呢d係假手足黎， 係到做宣傳講到比人拉就好大獲好多影響咁。 想人睇到覺得驚

垃圾返入你老母個閪度

希望大家唔好監中相認
總之有事齊齊撐 我會頂 你都頂

你試吓囉

你會無事的

多謝手足 我都費時屌
我並唔覺得自己好麻煩，只不過想同大家打個氣

收到 真係收到

有需要先搵大家

如果立法會得做咩你要上街，你在入好好反省

巴打你還好嗎?

加油手足
有咩要幫出聲

手足
感激付出
知道現況實在暫時無法能對這些不公不義進行抵抗
但我哋曾一同付出
未來還有很耐變數
希望你平安 多保重
留命 看天下

手足還好嗎

還在 有心 正籌備緊各樣野

收到啦 錢銀上有困難 但唔想籌

有心

不要感謝我的付出更多仲有
一接力就可

律師費個類？

有一部分啦